# Organiser son code en js

On crée 2 fichier un pour les data `'./users.data'` et un pour les manipulés.

En bas de la page data on met `export const tab = [ me, user1, user2,user3,]`

En haut de la page manipulation on écrit:  `import {tab} from ./user.data;`

si je veut importés une variable il faut metre `export const me = {...}`



            
